[Keith仔直播室] 生化危機 2 Bio hazard / Resident Evil 2 EP3

直播link:

【 Keith jai直播台 】逢星期一至四 每晚10:30-12:30 準時直播

《遊戲以恐怖game為主》

Facebook 專頁: